有冇人睇過3 idiots?

好唔好睇？

唔錯
All is well

好睇

好好睇

好睇，幾有意義

好睇
除咗d 歌舞睇唔慣
成個故事都好有意義

應該係最多人睇過嘅印度戲

睇得一套得一套，個主角唔耐之前死左

男主角？？source??

google 搵唔到新聞喎

好睇 Aamir Khan好多戲都好好睇

應該冇????
但近期Irrfan Khan同Sushant Singh Rajput都死左都係好好既印度明星

你係咪搞錯咗Irrfan Khan？

好好睇
睇過幾次都睇到又笑又喊
讀緊書對將來迷惘既人建議一睇
Btw睇完呢套戲之後鍾意咗aamir khan
黎緊新戲翻拍阿甘正傳又再同Kareena Kapoor合作

必睇

好好睇。 The best Bollywood movie.

好好睇
反思下人生
究竟為左咩去讀書

勁好睇
但真係好唔鐘意印度電影文化點都要加歌舞
次次都飛

haha我都係
不過之前去印度同當地人講電影 佢地都唔太鐘意Aamir Khan 話佢成日玩女人, 好似我地睇成龍咁

鐘意Aamir Khan 話佢成日玩女人

More

追求卓越，成功自然就會找上你

太過政治正確，不夠現實。
但幾好睇，好自己做唔到，睇電影做得到。